最近睇達哥打機，感覺同以前差好遠

就咁講bio，以前玩6同啟示錄都好正
黎明，咸濕ada，香港腳呢啲花名隔咗咁耐都記得
口才好勁，一個鐘可以出到好多句金句
轟呀，喊出嚟呀，let go rock and roll
出口成章，講野好通順，有時個語氣好輕鬆，有時好肉緊

而家啲花名好似唔記得哂咁
都係就咁叫leon,克蕾兒
講野又係，聽得最多都係抵啦，低能仔，oh no, oh my god
好似得個模式講野咁
Game既種類都係，清一色PS作品，以前都會玩下娛樂金魚眼，人生馬戲團
好係好在打機技術勁咗好多，唔會點卡關，而家講野都算放咗

可能你會話觀眾仔嫌三嫌四難服侍
但係我覺得同以前比，已經變咗另一個人咁

依家多左特登病發

始終依家人紅左講野唔可以咁放，
因為都要維持返個KOL形象⋯
小弟由bio6開始睇達哥，
以前佢個台不論係佢對自己嘅兄弟，或者係觀眾都都感覺到佢係好真誠咁同大家相處，同大家個互動性強過依家好多。

但自從佢紅起開始收斂，
身為老觀眾嘅我難免覺得達哥變得有點陌生

不過依家嘅達哥雖然冇以前咁放，
但都無可否認佢依然好擺心機開台直播。
佢依然都係個有質素嘅streamer

依家最有睇頭反而係前半段同兄弟玩battlefield apex division個啲
睇佢係咁俾兄弟笑真係笑到抽筋
達將軍達總統

又無咁誇張
只不過覺得佢玩既氣氛唔同咗啫

如果你由sleeping dogs睇起 你個感覺差仲多
以前日日睇追live睇 宜家都精華算
我仲記得果陣twitch pm打完一段野問佢 佢都打一段野答返
同埋果陣少人睇 得閒應下chatroom係close d
兄弟前 兄弟後 宜家真係少左
不過 就當睇下好耐無見既朋友打機咁都ok既
始終人都會變 但香港第1streamer都仲係佢

有D位都幾好笑，之前講黑暗聖經個陣病發
心邪達

打Fifa 講下時事，日常生活 可以當電台聽下，，宜家不了

個陣仲記得佢撞tiffany同波叔事件

我其實又覺得佢係變咗質
係打機既節奏唔同咗，好多時feel到佢趕進度咁
平時fifa講新聞同以前都差唔多

同兄弟互動既game我都幾鐘意睇
睇佢指揮完之後全滅

睇game 1隻隻
睇下有無得畀佢發揮

月經 你唔煩我都煩

好似之前hitman 2

發哂狂咁襲撃，廁所長板橋
隻game佢玩得夠癲就好睇

做咩呢排係咁玩槍驚？
係咪唔會轉返fifa 講新聞？

講野又係，聽得最多都係抵啦，低能仔，oh no, oh my god

好認同 串柒d npc十足mk/台仔streamer 懶叻咁

前排打hitman2咪好睇
睇隻game既姐

佢都年紀大咗啦
童心難避免會少咗

喂大佬呀
Keep住咁樣開台
年年起勢拎兩粒鐘甚至三個鐘咁講
仲要求佢記得自己講過咩
佢尻up炸大佬呀
利伸：訓狗開始睇 不過接受佢既變化

hitman 2真係無敵

玩bio2其實都ok ar

係咁串隻game有d咩唔合理既地方

係佢玩呢d game路痴左少少會有d煩

同埋有d解謎會睇到好炆

係咪因為上次去外國live咗fifa,所以依家無得玩

division有讚助姐，同埋日日fifa真係好悶，轉下頭一個鐘聽下成龍佢哋鳩噏下，好過成日講新聞吖！

我覺得最主要係熱情減退
（無論觀眾定係達哥本人）
工作忙左，人又大左，心態一定唔同左架啦，
佢而家一至五都晚晚直播，
唔係唔好睇，只係精華比以前少左，
我覺得還可以接受

講嘢冇以前咁有個人魅力，變到好公式化同一般YouTuber差唔多

以前嗰種個人風格吸引好多

樓主你走先
我幫你頂住

自由發揮程度大既game咪好睇囉
佢成名作sleeping dog都係因為佢會突然做on9野先好睇
上次hitman2 突發屠城我笑到痴左線

越嚟越懵查查，老了

睇game啦
近排既farcry 5 古惑狼 cuphead hitman都叫好睇

而家個達哥係AI嚟，真人好似一早冇做

成日睇點都會悶，我自己都係揀驚睇，呢排先睇返bio2笑到抽筋

達哥玩輕鬆小品我先睇

每隔幾個星期就有一個post話達哥打機揾錢出賣兄弟，唔悶架咩？

其實係近排兩隻驚麻麻地

香港腳第一日打bio2就已經有講啦窩

達哥其實打鬼怪game幾好睇 outlast 屍人 寂靜嶺果d

但今次bio真係好一般

同埋佢呢2年好似打小左驚嚇類既game

尋晚licker 嚇到佢仆街

有時會覺得佢玩得好燥得嚟有d頹 呢排apex同兄弟玩都有時好無心機咁 發晦氣爆防

Octodad勁正

佢扭夾萬果part 真心好笑

例如?

笑下都係計畫好

睇左好耐啦⋯唉
以前叫觀眾兄弟前兄弟後，睇佢台有好重兄弟情，不論對觀眾或佢班隊友，但feel到係真誠，記得個時班長要走，佢唱個首歲月的童話真係好撚感動

依家連兄弟都唔叫多聲，不過諗深一層，人紅有錢多jobs到冇時間，就算有時間比著係我都想陪下屋企搵下朋友，或者搵返條女佢都唔細，錢我諗佢依家都唔愁，所以佢算變得少，係多左發脾氣姐

所以話連燈真係最多廢人鍾意原地踏步
咁撚多年竟然會期望一個人唔變

你地鍾意原地踏步姐
達狗咁多年咁多經驗咁多轉變
緊係自然會變啦
日撚日係緬懷過去
難怪你班廢撚住死一世公屋

jm9
佢不嬲笑點低

The last of us 開始睇 已經變左生活一部分 有時返工睇唔到都會追返

你試下做足幾年日日返完工再開台2個鐘睇下你仲可以有咩水準？chatroom 仲要愈黎愈多冇營養既369洗版小學雞，前日set bio setting 仲比人叫是撚但啦屌你老母，仲互動啲乜？係咪互屌？
做人比返少少同理心啦，達哥紅左仲堅持日日開台唔甩底，呢個世代有咩人仲有呢份堅持；成日話人變，你同你幾年前做比較都唔同啦
你想質素好就叫佢一星期開2，3日算啦

咁都要有一隻好game幫佢手先得
近排熱門遊戲無乜嘢惡趣味

班人兩三年前已經係咁話佢變

而家唔係兄弟,係達朝子民

收左錢打機你地就唔好踩啦
仲話係兄弟，都唔俾面既

成日比d on9 無聊留言洗板
加上Twitch 每30秒先可以講一次野...好慢囉屌
想互動都難

唔覺

年紀大咗都攰啦大佬
仲可以咁好朝氣咩

你當人兄弟 人地當你臭4咋
人地都話兄弟投緣完通宵 有邊次同你玩通宵呀?

黃狗就佢兄弟, KITSPY就佢兄弟
以前水羅馬都講到明有D人唔岩玩唔再踢

打機又收錢打機
講野又借D2推廣佢既祖國

唔知佢收錢打機有無分比兄弟呢?
D兄弟比佢借上位又點諗呢?
佢依家講野根本唔好笑, 反而兄弟串佢重好笑
就算CHAT ROOM都係叫兄弟聲大D

hitman2 我覺得近期最正

我覺得前兩三年打FIFA個部分差左好多
依家舊年開始又好聽返,成日多笑位
佢拍嘢多左,有多啲有趣嘢講
係成日宣傳活動悶啲

不過依家觀眾好無聊,好多唔係諗住同達叔傾計
達叔一定上唔返一開始水準
以前好多觀眾問低能嘢,又問下點媾女
達叔好多位發揮

唔中意咪唔好睇囉 少你一個唔少

其實睇咩GAME架JA, 隻GAME悶, 佢點樣係演繹都係悶呀啦
我都係揀GAME嚟睇架
不過當打機由興趣變咗工作, 你預咗有D野係會變架啦

而家多左賣廣告逼住玩d唔想玩既驚悶撚到
睇佢玩都覺佢辛苦又點睇得開心?
不過睇左咁多年真係變左習慣，晚晚開住當聽電台
真心佩服佢keep住晚晚開台

人地同佢d friend點樣夾關你叉事咩
成陣酸味

依家賣廣告唔係搬左去星期六日咩?
好多人話佢變質淨係為錢打機
佢呢兩三年望到個觀眾數字跌左成一半
一早會做好多嘢推返個收看數上去啦
以前吹到佢個台仲多人睇過亞視
望到打莎木得4,5千人睇仲繼續玩咩
仲要成日玩到OT
我覺得佢係仲做緊自己鐘意做既嘢

部分遊戲，達哥好似每日都要定死自己玩到邊關咁，同以前比有的趕頭趕命，似睇youtube 的game play 咁，少左好多有趣玩法，唔知係觀眾影響佢，定佢影響觀眾，感覺上佢一唔趕進度就俾人鬧拉布

本身有份工,twitch/upload片上youtube都係為興趣
但慢慢發現做twitch/youtube個收入可以cover倒平時份工之後轉全職
轉左之後要維持返收入,開始接廣告,迎合市場路向
個感覺就同以前唔同晒

我覺得冇得怪佢既,個行業係咁

廣告，兩隻games 都出呀嘛

呢句真.
嗰真係睇住佢同chatroom關係慢慢轉變成另一種模式.當初好多人睇youtube d精華片見佢成日畀人串,係度ff硬兜好過癮,於是好多人入黎句句窒住晒,講咩都駁.唱反調.我記得開頭達哥仲係用以前嗰種模式同chatroom傾計,但之後就變到達哥都開始反駁chatroom,變到更加串嘴.
我覺得呢種互串既模式冇咩野,但係chatroom 打黎打去都係嗰d,而家達哥成日估到晒d chatroom會講d咩

從來唔睇佢打機，只會聽佢唱歌，希望佢出碟啦

咁我點睇又關你叉事咩
沖出黎比人笑都有既

請珍惜達哥
總有完既一日，我唔敢想像

而家d人鍾意節奏快既game,想達哥快d爆機轉game,好似之前莎木節奏慢d好多人都話悶,第2集最後行左兩個鐘山成個chatroom d人即刻崩潰晒

台興 講過佢好多時忍住自己生活上嘅情緒、身體上嘅不適 黎開台，目的就係想大家開開心心，輸出正能量俾大家，但問題係好多年前開始，無論佢幾正面，認真玩個隻遊戲，都有人話佢唔認真，拉布，又話佢打得廢話，另一方面，可能佢個日，本身已經心情唔好，or 發生左咩事，如果達哥長期係呢個環境下 開台打機，久而久之 就會變成宜家呢種風格，但求完成就算，亦都解釋左佢呢兩年收大量廣告、sponsors，當成一盤生意，想講下隻game 有咩做得唔好，都要諗下$$

莎木係真係佢自己想玩
奈何呢種驚直播係悶到抽筋
加上之前人中同一模式玩左咁多集都睇到悶無人睇唔出奇
之前mon hun先難頂，擺明佢都唔想玩為左賣廣告先玩埋佢，果期真係開都廢事

完通宵走啦普拼狗

Wa!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

打錯姐
打錯個字就亂屈人係大陸仔
你用「普拼」依D假縮寫就唔係大陸仔咩
咩叫普拼呀? 普遍呀? 大陸普通話拼音狗

達哥好似有睇上年第熱門個post咁，今年年初佢其實有改變左少少，有聽翻觀眾講嘢，特登抽翻的 非灌水式評論/留言 黎reply，對比上年大部分時間黎講，其實更接近翻以前個種互動，可惜 “互動” 係相輔相成，觀眾評論咁低質，達哥想評都評唔到的乜，正如的人鬧佢較setting，你想佢點回應，最多咪問你ok嗎，光唔光，暗唔暗，以前較setting 個時已經搞緊個氣氛（達哥&觀眾），唔會咁鬧法，就咁一小段setting 影片嘅對比 已經睇得出個問題所在

邊有下一代,twitch其他台太少人睇

打英文係英國人 打日文可能係日本人，佢都係想咁講姐

你死啦你 係連登講達哥壞話

我當你打速成，十同一隔成行都有得打錯？比人拆穿仲兜，收皮啦大陸狗，番去排喜茶啦

新一代就係咁, 無POINT反擊就只係想人身攻擊
十足十中共D手法, 你話我衰? 我就出NEWS話你個人其身不正
咁大家就會攻擊你既個人品德, 唔會再理中共既衰野

香港依家一樣好多依D CASE
樓上「普拼」條友就係一個活生生既例子

莎木 我真係頂唔順，明白個遊戲係當年幾咁前衛，但真係唔多好睇，我最多睇翻replay 較fast forward，好多人就一路睇直播，一路鬧

其實係有好左,雖然chatroom公式留言一定佔最多,但近排fifa時段都多左人正常問野打意見,有時都讀中d有趣留言既.不過我最唔鍾意達哥講咩劇集電影chatroom就話劇透,明明想聽佢介紹同評論

準備俾狗咬 聖人達哥

又黎啦 中共式手法
如果我係大陸仔就唔會係咁講中共啦
洗唔洗打8964同天滅中共比你睇睇?
都係果句啦 有POINT就有POINT 無POINT就人身攻擊 小學生水平

睇番dead racing 果陣d片 笑到傻 果陣好高質

隻game 佢自己都講話 “拉布”game，係咁打同一隻去升，結果佢玩完隻game都未示範到個裝備系統，全部都係佢收台自己同fd 玩慢慢升lv，呢類game 自己玩就好玩，開台就一般，好快悶

係咪覺得自己搵到個大陸仔出黎 一手揭開中共大陰謀
自己企左係高地, 人地會當你英雄咁拜
係咪好興奮呀

我唔係幫你，我只係想講 輸入法 同 人種、國籍無關

佢有冇講過話仲有幾耐？
想聽佢鳩up 講新聞

其實之前hitman 2都好笑
npc自殺死
聲控操作都好好笑

無人打算要你幫
香港人就係咁
有人偷野比人捉到 大多數人都係企係1,2面口UP UP
事不關己, 己不勞心呀MA 比人話冷漠都係合理既

出賣兄弟個時已經變左啦

想問下你 你約fd/fd約你食飯 原來佢收餐廳錢去食同寫食評 你係咪要佢分返錢比你？

站在達哥立場，佢好難分得清 留言講嘅“劇透” 係真話定講笑，因為實在太多了， 我個人意見係 舊片，例如達哥飛機上睇個的，我覺得“劇透”係講笑，新片，例如上映緊嘅，“劇透”可能係講真，呢類留言一見到達哥講關於 情節嘅就係咁洗版，搞破壞，重可以點講落去

唔係，純粹睇唔起你啲大陸狗啫

That's just how it works, next thing you know you'll be overrated
Hearing people say they miss the "old you, " it's crazy, ain't it?

一時時睇挽咩game re2

係咁畀成龍，x64同kitspy串

你點講中共都唔關我事
事實係你喺一個香港討論區用啲大陸人用嘅輸入法
我都冇興趣同你討論達哥因為達哥係香港人streamer, 大陸人嘅意見冇需聽

魔街理髮店

挽你自己碌鳩啦挽

farcry4 好睇過farcry5 其他贊同

玩恐怖遊戲都好嘅最鐘意睇佢亂玩

同chatroom互動你條毛咩
你去開番第一日玩bio2條片
個chatroom垃圾到咁撚樣
係人都冇心機睇

提下大家，你係有權唔睇
右上角交叉禁落去就係
唔好係到乜乜柒柒，唔啱睇請自便

玩apex調返轉,係咁幫達哥兜吹奏達哥

其實由幾年前開始出名果陣就唔同左啦,反而開始出名到依家個分別又唔覺好大

Farcry真係麻麻，其他追曬

的人係唔啱睇都要搞破壞，bio 2 setting 就咁問句光唔光，的人都可以鬧，之前講電影、劇集 情節，未開始講已經話”拉布“，正正係破壞緊其他觀眾睇緊嘅氣氛

唔多鍾意佢是但玩之後又踩隻game

前晚開夾萬真係睇到癲

而家達叔開左間公司，日日做到隻狗咁都仲要開台已經夠痴線，班撚屌觀眾仲要成日留低埋哂啲on9 comment，正常人都唔會想理個chatroom，佢仲要喺堆留言入面揀啲真係有意義嘅回應，其實開台打機真係唔係你諗得咁簡單

達叔仲要長期保持自high狀態，你有幾可見到佢真係冇精神咁開台，樓上班鍵戰淨係識屌佢唔好睇依樣嗰樣，其實只係因為人地紅左，唔再同你地一樣係窮L，就求其搵樣野憎佢

達哥自己都頂唔順chatroom 啦「我都估到你地肯定即刻講係係係係係」

今晚咪回復正常囉
佢有講division 玩到星期三

我都想知我估前後夾埋一個禮拜左右啦，ubi做曬promotion啦，唔單只達哥台

division 日日打好悶，要等佢升高的lv 先好睇，btw 佢擺個噴火係地，次次都對住牆射，成個自閉咁，乜真係咁難擺架咩，有冇人玩過

個人覺得啦,而家隻GAME究竟係chatroom玩定係達哥玩 真係嚴重卡關到要chatroom提水先提佢啦。就好似hitman咁,真係達哥自己玩,自創殺人方式,好笑又正

搞勁耐原來入面得個腰包

依家冇以前咁放依家好似冇咁肉緊

前排睇apex先笑到抖唔到氣
樓主有冇睇架？

咁都有得屈
打錯一個字就屈到咁

屌你老母 q

你D比喻錯撚曬
寫食評一個人就夠
打機3個人一隊 你試下一個人打, 睇下有無人睇你

所謂兄弟訓身 donate 同 subscribe
但達哥就當佢地係契弟

聽你講即刻睇返
好好笑喎師兄

樓主你係咪人生苦悶得滯？

Hitman 2精華而傢都成日重睇

自從fifa半場後就冇睇

事實
事實就係你打假縮寫, 普咩撚野拼?
大陸仔屈人係大陸仔就係事實黎

原來只係一個OU咸濕仔
番去讀書啦OU仔

有d fans同一句野打十尻幾次洗版咁，心諗做乜尻

依家達哥打呀 達哥一個人打會無人睇？ 乜柒單機都唔撚洗玩啦
我依家分明講緊佢地原本都會一齊打機 其中一個有能力攞黎搵錢就要分錢？

達哥世界第一呀屌你老母

達哥宜家又紅又有米, 達哥咁成功你個死廢青憑咩嫌棄達哥

收皮啦你

扮得似唔似

佢打機不嬲都當人係下把
同路人去打根本少一半人睇
重會唔會有KITSPY快救依D野聽?

你依D想法就係發哥不嬲都會拍戲, 發哥有能力搵錢 其他人就唔應該有?
咁成套戲得發哥一個人做又有無張力, 有無人睇呀?

佢依家都仲係有回應"打手"
啲小學雞係又講打手,唔係又講打手好煩
攪到達叔望到又講成分鐘

有生之年會唔會見到佢玩switch薩爾達同Skyrim

咁其他人啲錢係咪發哥分出黎呀 佢地無你咪去屌廠商囉
點解係達哥分 又無人阻止佢地自己開台

吓 我睇莎木笑到仆街

有呀
最快死係佢
贏又話靠佢

成身垃圾執唔切血包
浪費隊友資源
仲呃隊友話用左
笑到痴線

岩呀
達哥開GAME明知要3個人打一TEAM
但係唔幫隊友問有無ALLOWANCE, 自己袋完就算
依D咪好兄弟囉

呢場熱身

開直播其實好難 有心睇既
體諒下達哥覺得悶既，咪關左佢，
批評佢差左，想說服其他人，無咩意思
另外多謝tat hater曲線幫達哥宣傳

前晚解鎖笑到仆街wo......

第一 由頭都係你自己估有無 有你又唔知 無我都唔會知
第二 好兄弟就唔會好似你咁關注兄弟賺嘅錢
成日望住人地啲錢 我就唔知你呢啲係咩兄弟

係呀大陸仔

射屍都miss 要用拳黎打

我無話過唔好睇
不過好睇既位已經唔同咗
以前就咁單人game
自己講自己笑已經好精彩
而家同兄弟互串/突然間精神失常/講咸濕野病發
都可以笑足幾日

只不過我掛住以前個種精彩啫

肯玩還願未

仲有far cry5扮聖父郁好好睇
達叔一人之力令隻爛game變到好好笑

學下打字先上連登啦

他沒變,只是你變了

我比較懷念達哥以前把聲 依家個咪清得制 把聲無以前咁頂癮
同埋有時有d太過故意想搞笑 搞到有d尷尬
最重要最重要 唔知點解近排玩apex成日都認屎認屁
雖然都係被兄弟恥笑多

玩apex成日扮忙

不嬲都認屎認屁嫁啦

佢玩親多人game都係咁㗎啦，pubg, bf5同台慶嘅overcooked2同rainbow six都係咁

扮工

仲要唔回血又扮哂勁

唔好以為懶串就好撚型咁
係講緊你係度估人地d friend d關係點樣好撚on9

而且又冇話你點睇關我咩事

算啦，條友on9仔嚟，唔好理

講真都係sleeping dog 先知達哥
大大話話一轉眼
都6-7年啦

你話佢變左
我地望番果陣既自己同而家
其實變化都好大
社會變, 世界變, 人都變
正常既, 作為觀眾, 更加唔可能要求一個streamer 唔成長唔改變
人地都有自己既人生
佢岩你睇, 你又仲想睇既. 呢個關係咪仲成立
真係頂唔順, 咪算。唔通睇到佢打機大半世咩

I like to hit what dick thing British language blow me?

4一定好過5
但近一兩年黎講 5都算玩得好笑弱智三寶

4故事嗰啲做得好啲所以睇落好睇啲，但達哥將5呢隻半爛game玩到叫睇得過嘅水平

今晚fifa定apex 想睇佢同兄弟玩apex

我都係想睇apex多啲同兄弟啲互動好正好好笑

回哂塘

好耐冇睇, 最近睇返發覺都多幾多觀眾講野幾難聽下, 又死蠢又垃圾
達哥講野都串咗

其實我覺得達哥質素一路都起度, 只不過影響質素既唔單止係達哥,
1. 達哥自己
2. 觀眾聊天室
3. 隻game 好唔好玩

呢三樣野係連鎖反應黎, 觀眾肯真心問下野 咪撚成日刷chatroom , 達哥唔會唔睇chatroom , 試問下你下下刷卡關, 369, 老實講都刷左好幾年仲點睇, 無營養得水份, 睇黎都無咩意思, 久而久之, 真心想問野既巴打又沉底

一個人其實唔係真係日日都有話題, 你睇番之前d片好多時都笑位都係chatroom d 巴打問, 跟住達仔答, 例如問有咩發達大計個類 , 先出現好多經典位

d遊戲更加係咁 你睇開好多達仔經典位, 其實好大部份都係隻game夠開放, 夠on9, 平平淡淡個類無咩位發揮

琴晚回應觀眾話開槍哂子彈果時真係串過馬撚

chatroom係咁劇透

pikachu

冇咁放呢個係真

諗起以前兩登點講聊天室多人多小學雞拉低UNDERGROUND DV水準
有人估再係咁會冇人睇
好多人個時話少人睇好,會變返以前

依家少左成一半人睇直播
大家覺得改善左幾多?

聽到佢把聲已經開心 我唔會要求太多,
同埋我唔覺得佢有咩大變,

最撚大鑊係依家少左果半就係打有質素留言既人
剩係既就堆on9仔
老實講洗369果d都算

係到屌達哥果堆真係on9 係到屌達拉布屌達on9果d
一味就想達哥speedrun 其他人又容易比人帶到風向
有日係咁洗個locker密碼 達哥唔理又繼續洗同屌
真係on撚9

下下比晒攻略去玩唔知有咩意思

其實達哥有幾款game啱佢stream
一種係啲sand box game 有好多位可以俾你亂玩嗰種 譬如係近期少少嘅far cry 又或者以前嘅GTA 訓教狗 just cause 之類(呢隻佢自己打3嗰陣都有講過 主線真係垃撚圾 但枝勾繩槍同神奇物理真係好好笑)
另一種就係恐怖game 睇佢瀨屎
但確chatroom多弱智係會令佢無心機玩 但慶幸佢唔係做商業game嘅時候都仲肯投放心機去玩 所以我自己見佢有啲大自由度嘅game都會坐定定睇
Hitman 真係呢一兩年睇達哥笑得最開懷嘅一隻game

由sleeping dog開始睇到而家
都起碼有七年定八年
成日都聽到d人話變質變質
先唔講佢個人係唔係因為紅左先變質

七年時間
問下你自己七年前同七年後有無變化先

唔係呀，睇佢玩Bio2賴晒屎都好好笑

達朝第一智將

*acting

睇過兩日

浪費人生

先講遊戲部份

佢好多時為卡而卡，一d智障都過到既位佢都要拉布

悶到仆街加浪費時間

聯天室更加唔洗講，成堆人洗頻，基本零內容

到口才

足球個陣還可以，幾多ff

打單機game 個陣其實唔算太有趣，可能同不停重複打同一關有關

結論：自己打機好過

琴日入殮房

又係呢d非黑即白留言 樓主又冇話唔支持 討論下都唔得

正 又係APEX

又冇fifa 好失望

屌個個覺得自己玩過好撚威，喺到爆晒密碼又盛食屎啦

呢兩個禮拜ubisoft同EA輪住科水畀佢

雖然鍾意睇達哥打apex 但都係要屌ea快啲fix咗每打完一場就要重join party先開到下一局呢個bug 屌你老母開game7個禮拜都仲未fix仲要全世界都有玩家係咁

FIFA今集咁垃圾達哥同班兄弟都唔想玩啦

屌達叔避個暴君笑到仆街

你地自己安排啦

屌今日真係好嬲又好笑

畀隻暴君一嘢踩落去

達哥正一仆街冚家剷

個chatroom提完達哥拎齒輪搞到無得睇佢返轉頭 好撚野

想聽佢講新聞姐
而家多數淨係聽fifa 個part

算佢-6睇到呢條comment啦
如果唔係又有排卡

Yo~~
黎明
今集有番D以前打機個種feel

好好笑 勁多笑位今日

搞清楚番，一開始係有人點鳩佢放低個齒輪先

想問下有冇人記得佢ff alpha go人工智能 故事係邊條片
我想重溫多次

10點半D game個人感覺越黎越悶
有時聽完fifa 之後都唔睇10點半打機

Bio 2好好笑喎

呢條我睇過 唔係呢段
不過都唔該你

去左睇重播,同apex完就走
無咩必要都唔會睇直播

你地自己鬼打鬼 自己安排啦

一早唔同左啦
自從出賣左backup佬之後
個底紅撚晒